其實除左徽徽之外 仲有冇咩藝人去左遊行?

有冇d平時奶共既藝人好似徽徽咁靜雞雞去左遊行?
post奶共果堆去微博或者去ig多謝佢地